丈夫被送中，妻子：只能勇敢

「但其實就算現在叫我工作，我也是心不在焉。家裡面的事情已經很煩，加上是服務性行業，一天到晚要跑來跑去，還要保持微笑，就算是生氣，我也要克制怒火。」

黃太說話的聲音很小，大概因為最近四處奔波，疲憊不堪，「老闆以為我根本不在乎這份工作，做得一天是一天，他不炒我就得了。」

持續討論送中12港人，本身就可以一定程度保障佢地

推

個背影咁似男人？

tui

PUSH push Push

日日都擔心緊佢地。

橙。。。

我都覺

佢老公唔要佢，自己走去台灣。個老婆係咪跌咗個腦

到底中秋寄信去看守所俾手足有冇用?

送中 只能勇敢
著台 不需勇敢

Facebook -
Twitter -
Instagram -

#AndyIsMissing
#save12hkyouths
#香港人12人の若者を助けて

1